[圖]李安套雙子任務真係仆到直

用K11 IMAX做例子
10/10上
今日係首映第一個星期日
好冷清

同一間戲院
小丑上第二個星期

一睇tralier 就feel 到伏片

故事唔吸引，冇計

影帝+4k+120fps+題材有創意
咁都冇人睇

套野係李安嘅?
完全唔個。
個宣傳好差喎。
仲為套戲叫疊影危機。
乜咁煩原來仲有雙子任務?

復製人條橋八九十年代就話新鮮啫

換面條橋咪仲爛
但好睇喎
導演好就幾老套橋段都拍得好

4k+120fps唔係個個都buy
睇慣24fps返唔到轉頭

套野係唔係同《Looper》差唔多

呢套肯定係世界性仆直
宣傳出現好大問題
Trailer完全唔吸引，甚至伏味極濃
Sell重現後生版will Smith
喂大佬呢d噱頭落後咗四、五年
李安衰埋今鋪應該會響荷里活絕跡一段長時間

李安最出名係咪拍Hulk

少年Pi同斷背山

Hulk仆到直一直
佢最成功就係少年Pi
估唔到之後又連仆兩部

呢兩套睇完又睇

邊個係李安？大陸導演

台灣人嚟

最慘係Will Smith
本來靠阿拉丁翻身有返d起色
即刻又變票房毒藥

仲以為兩父子出來拍搞笑片

真係唔識？
一定要睇返卧虎藏龍

唉李安近四部仆三部，好彩少年pi幫佢拎到oscar
本來好期待佢套thriller in Manilla
而家睇怕未必開得成

個名好大浸蝗味

佢呢鋪真係信錯李安

兩屆奧斯卡最佳導演，台灣之光
巴打咩事

當年為左個仔走去接Shayamalan套爛片放棄Django

原來可以有人無知到咁

斷背山真係唔抵，佢早左十年拍呢個提材，因為講gay，當年攞唔到最佳電影。
反而早兩年套月亮喜歡籃，因為講gay＋黑就攞到。

套戲最大問題係睇完個預告，都估到個劇情係點咁唔洗入場啦

大佬呀 咁撚老套

色戒先正

係 睇完唔知up乜鳩

我指trailer

即係睇完個預告就已經估到Will Smith 同個複製人打幾場，就會同佢說得，之後就一齊打大佬，完

依個動作片要去到marvel 級先帶人睇
凡人打鬥冇人so

香港好少3D版 明明呢個先係賣點

好撚慘
明明佢十零年前部部戲都好收得
一專注捧個仔之後即刻事業跌入谷底

仲諗住一陣去睇，睇黎可以慳返

悶撚到仆街

題材同宣傳問題，呢類好多加埋個名，

咁大獲

係咪香港個套雙子神偷既續集黎

個名以為係90年代d港產片

完全唔吸引個題材

條橋太舊喇，李安加will smith 都係咁話

佢地坦白d話明打真軍咪好
搞到每次睇佢兩個扑嘢都唔知點咁

睇咗 真係好唔掂

拍Detroit 機械人仲正

唉

本身仲諗住去UA睇早場
都係慳返飲廢水算

用最大賣點喺120fps/60fps
但全球都唔多戲院上到呢個版本
咪變番鳩鳩地二流爆谷商業片
如果擺落暑假檔應該仆得冇咁勁

因為斷背山拍得唔好睇

老撚套到

原來David Benioff有份寫劇本
想唔仆都幾難

黃種人冇獎是常識

你一定冇睇過
作為一個直既都覺得神

呢套野阿里巴巴影業有份

咁你又唔好下下柒片都賴中資

呢排有邊套贏到JOKER

我想睇下強国票房如何啫

吸引唔到人係大問題

will smith vs smithed

jamie foxx都型嘅

大陸係咪未上
但睇怕應該都會係照仆

斷背山贏月亮喜歡藍九條街喎ching

只能夠講
李安啲藝術.....

yoho今日四場imax加埋都唔夠小丑 仲要差好多

最令到佢彈起到全球唔多睇戲都識就斷背山

最後果個jacket screen真係
外國已經好多討論過李安到底係神導定爛片王，諗轉頭ridley scott咪一樣大把爛
不過複製人題材好老套咩？我仲覺得有好深討論空間喎

Gemini man
宣傳太少喇，近排睇will smith 訪問，都係提左一提就無

Looper 講time travel
呢套講複製人wor

佢最後似想撚技術多過拍戲
雖則我欣賞佢呢種做法但套戲本身真係唔多吸引

好奇想知12聲道+4K+120fps
成套戲1TB得唔得

有冇入場睇左既巴打講下係咪真係咁爛?
本身都有D興趣想睇

留返D錢睇溫子仁D戲好過啦，好睇勁多

故事老套 4k120做賣點

動作場面係唔錯，但係成套野劇情老土。
因為佢拍攝得太清，好清楚見到嗰啲人面上既毛孔，搞到近鏡嗰時will smith 後生版個樣假假地，一睇就知係特技
睇成套野果時，有個感覺係似睇緊紀錄片多過電影

香港邊有戲院做到用呢啲做賣點真係得十年前既Avator 做到，你遲左足足十年

因為啲角色所以去睇，連trailer都無睇就入場

唔該巴打先 如果係 做定最壞打算當俾錢入去涼2個鐘冷氣都可以考慮

巴打睇imax 3d ?
感觀享受得唔得

其實joker 值唔值得睇imax

窒...

溫子仁都有打手

哈比人用4K+48fps已經好似睇緊game過場
都唔覺得自己睇緊戲
上一套Billy Lynn又係真得濟
係好似上左戰場實地戰況
但投入唔到套戲

啲人話用imax睇男主角演技
但唔睇imax都無問題

睇完 特技動作片黎講算好悶
李安將文戲啲拍攝方法 鏡頭 鋪排用落呢套到怪怪地咁

政治正確

因為見will smith做主角諗住ok啦 又見到數碼港有cgs3d走左去睇 動作場面係幾好既 但劇情都係黎黎去去嗰啲 冇咩特別 有啲失望

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

本身仲想睇

學周潤發話: 我拍過99%嘅戲都係爛片

最緊要有幾部新作就得

神

好心佢唔識就唔好講出黎

Will Smith 最柒係唔識揀戲接

其實呢套戲要睇3D + HIGH FRAME RATE
佢賣點係3D+HFR+變YOUNG既TECH (不得不承認will smith其實幾好戲)
動作場面行high frame rate其實打得好撚smooth
前期喺地下室同埋後面喺雜貨鋪打呢兩場你睇HFR就會明白做得幾好
但如果你睇2D 就即刻DOWNGRADE晒

120算新TECH黎, 想當年睇哈比人我都睇到嘩嘩聲
因為真係好SMOOTH

個角色邊個拍都無死
Will smith 走寶

李安近十年既取態唔單止搵劇本, 佢係要搵新技術去挑戰自己
劇本就...同Billy Lynn 差唔多水平

JOKER唔洗IMAX啦
你估christopher nolan咩

DJANGO要靠jamie foxx先帶得出種市井味
will smith 好似代入唔到

講走寶, will smith 走撚左去拍wild wild west唔拍matrix

最尾笠住副超果下笑我諗will smith冇咁型

浪費我兩個鐘

大佬禁幾制wiki下好難咩

Quentin拍Django原本係揀Will Smith做首選架

可能我地end user 睇到Jamie foxx拍得咁好 我代入唔返WILL SMITH啦

但我梗係兜得WILL SMITH無果種復仇味

Why

李安喎
少年pi聽過啦掛

上60-90都好smooth
不過咁講 哈比人本身有魔戒加持 故事吸引
睇戲一係睇狂野時速 唔洗用腦 大場面 爆爆爆 佢好似唔到
一係畀故事 佢太老套啦
所以單純賣tech 唉

減價我都願畀兩小時佢嘅 當一套戲十分鐘好柒悶 我就會係咁望錶

on9 仔唔好理啦

我諗你搞咗錯李安同吳宇森

HK有乜戲院出到4k 120fps

屌你我睇個trailer剪片嗰個係中學生用windows movie maker剪？

你老尾新細明體？

傾返套戲算

K11?

貴幾十蚊有咩值唔值

其實幾好睇

李安上次Billy Lynn 其實已經追求緊超高清 無放劇本上第一位

冇搞錯
我係用另一個導演做例子

利申John Woo fans

石琪：《雙子任務：疊影危機》 李安複製殺手不夠冷

重組句子開始

正解

果種複雜及被複雜人既交流著墨得太少

4k同120fps,淨係可以二選一

當打鬥片睇下 輕輕鬆鬆又幾刺激

咪話我話 唔係下下都要有深度

當打鬥片睇就最好睇3D
講真 李安既3D／技術片係有質素保證既

李安：石琪弱智

起碼好過月亮喜歡籃。。

依排個人個腦好攰
睇完joker 又諗好多野

反而睇依套個人真係relax 左
雖然個名好蝗 但我覺得又無大家講得咁差

有best director, 無best movie.

斷背山嗰年best picture夾硬頒左俾贏面輸一大截既Crash

你個名咪又係啦傻鳩

睇個預告都覺得尷尬

可以大膽肯定，今年都無一套贏到

石琪：《李安任務：夠冷危機》 雙子複製殺手不疊影

幾十蚊夠食餐飯

三毛嚟
一早block咗

你有冇睇過moonlight架
套電影本身都係好出色

will smith 對上一套做男主角而又有好評嘅，係咪已經數到去 Seven Pounds ？

屌 李安都唔識仲衝出黎
貪人笑你無知？

I am Legend

躝出影視台啦

無知一問
臥虎藏龍有冇粵語版？

復制人唔係唔得
不過同一般槍戰 動作片有咩分別
反而係呢到悶

李安套少年pi 就真係高質

I am Legend 再舊一年

暑假套阿拉丁

有
搵廖啟智配發哥
把聲完全唔襯
睇返普通話版啦

巨星時代已過去，而家係品牌題材既時代

點會無睇過
但真係拍得無新意
玩弄技巧 唔好睇

拉
唔好再推
行動行先

Blocked

Will smith 緊youtuber啦
唔係雙子座get 唔到套戲

睇 HULK 就知李安唔適合拍英雄式動作片
臥虎藏龍, 少年PI的奇幻漂流呢啲帶有少少暗黑, 悲情先係佢強項

will Smith又接爛片

仆街！ Will Smith fans睇唔睇得過

佢係適合將深奧文學作品電影化
太簡單嘅故事返而唔識拍

講起After Earth我又開始周身唔舒服

翻睇man in black, hancock可能會開心d

唔講以為係時事台開post，on9仔

個仔仲要係認第二無人爭第一嘅爛泥

Will Smith真係為咗個敗家仔放棄咗好多

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

阿拉丁佢戲份似男配角多啲 （雖然好明顯佢搶戲好多）

佢個仔而家撈緊咩

2015 套focus 都okay既, 唔算係爛
同埋jaden 依家係hip hop界好似撈得唔錯? (有無熟既巴打更正)

成個地球好似得美國同大陸某幾間戲院有得睇4K 3D 120格

都係岩岩先知係李安拍
如果拍套will smith同will smith搞gay或者仲好睇

但係畫面同顏色真係好靚

台灣都好似有

雖然無睇過，但真係零興趣，李安係要個好劇本既導演黎，幾時先拍返少年pi或者斷背山咁既片

李安去到呢個年紀要既係突破 佢有咩獎未拎過丫
所以佢傾向揀科技上既突破黎試
例如比利林恩同呢套

無波係差D

完全搞錯突破方向

李安魔咒
今次衰左，下一套會超好睇
不停loop

睇完
伏爆, 睇trailer 就夠

每人追求既野唔同麻
我覺得今套科技有突破既

After Earth
我成世都記得

個名都柒過人 點睇

Billy Lynn 就係台灣睇過
好正
完全係另一個感覺
雖然故事冇咩特別但果陣都睇到眼濕濕可能因為太埋身

係咪台北到間戲院

香港有邊間戲院有120 fps？

其實我幾鍾意billy lynn

有分析講得幾好，條橋太舊，
拍法又老土。

check過原來得支那有得睇全餐
美國最盡係3D 120格 但冇4K
台灣同香港一樣最盡3D 2K 60格

雙子任務？ twins做？

我想問120fps有咩唔同/特別？從未接觸過

電影正常24 fps
而家變60/120 動作場面會 smooth 左好多
24格既話平時打鬥scene 既替身可以用技術缺憾 blur 左佢 等你唔覺眼
但去到60或者120就好難做到

有錯請指証

碧眼狐狸用含笑半步釘殺死咗mark 哥

完全唔知上左 香港幾乎0宣傳
早幾日睇viu娛樂新聞，先知李安有同will Smith嘅新戲

其實佢一同個仔上陣就仆
佢個仔極陀衰家

認真
當李安跌入谷底下套就大反彈。

下套拍色戒2

仲will smith? 你唔悶我都悶啦

笑死

明明李安加will smith呢個組合就好撚正，李安拍番佢老本行加will smith演應該正到仆街，係要冇啦啦拍埋d乜鳩雙子任務

佢好似已經衰左兩套

好地地指mib咪好囉

睇慣John wick番唔到轉頭。

好返兩套lor

睇過介紹，呢套野劇本早在90年代寫好，但因為技術問題一直拍唔到，去到近年先搵返出黎，而劇本修改左好多次，睇見都覺得伏

的確條橋係97年既 當時CG 技術做唔到後生既另一個主角

係咪無乜宣傳 唔係好知有呢套野

點同joker打

我係李安 見到個咁既script都唔會接拍啦 一睇就知伏

有冇人睇咗 3D+ 60fps版?
係咪真係差好遠?

我諗呢套二刷機率較低
但我睇完3d+ 60FPS可以話俾你聽好smooth
smooth過哈比人

咁我鐘意carol多d

dc 超人個嘴落後左幾多年

冇宣傳係因為電影公司都唔睇好呢套戲
費事繼續掉錢落咸水海

依套好睇咁多

好老套........................

香港好似冇120fps

其實都係一個後生版同一個老版嘅自己打，仲唔使cg塊面

臥虎藏龍

臥虎藏龍好似係美國最高票房外語片第一定top幾

其實睇親Will Smith做主角既戲次次都中伏
係有一兩部唔錯 但都好淆

我覺得部分原因係轉型唔到做演技派，結果個個都係搵佢黎拍都係做返自己

Deadshot做得唔錯

嗰套連演員都唔同人
呢套真係兩個will smith 面對面 wor

JGL淨係化下妝就得，仲要幾似

呢套都係爛片

一啲都唔似wor
面盲？

我覺得係神韻上有啲似